[BL] 男孩間的六尺韻律！召喚腐男腐女討論區(68)

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

18分鐘短片，攻受好甜呀

睇完b站中文翻譯，睇呢條youtube補返 scene

3分鐘短片 好萌 是戀愛的感覺

好正 18分鐘 恐怖gay短片
霸道惡魔愛上我

prank片 外國靚仔扶手電梯摸隔離條梯D男仔手仔 再單眼送飛吻 睇下有咩反應

呢條3分鐘短片好性感

90年代tvb劇天若有情 bl線
年下伊麵黑社會大佬攻x鷲哥卧底受
鷲哥比伊麵強奸
最後鷲哥大佬生抽王同佢哋阿媽去搵細佬鷲哥，發現佢同伊麵搞埋一齊，先真相大白原來佢哋係同母異父既兄弟
劇情搞笑，例如生抽王係咁打伊麵，打極伊麵身上浴巾都唔跌好實淨 ，生抽王知道亂倫真相好激動，係咁中bom牆，好似on9 ，後尾拖鷲哥去廁所淋水，但又無啦啦嘔，再搵花灑射自己，彈幕話佢係咪幫自己加戲
劇情好膠 再加上生抽王浮誇演技，笑到有腹肌

bl線剪輯版，條片個window 下面有得揀集數，唔想睇晒可以直接跳去「迷糊的第一次」開始睇，記住開彈幕睇

《同金生》
3分鐘，全冇對白，全程配樂，幾好聽，攻受靚仔
用顏色帶出性向與別不同，但同時好多人都同男主一樣，所以不要在意天生既不同，愛就是愛

德國gay片《我的世界中心》
16分鐘剪輯版，受好靚仔

讓戰爭在雙人床外進行
躺在你長長的斜坡上
聽流彈，像一把呼嘯的營火
在你的，我的頭頂竄過
竄過我的鬍鬚和你的頭髮
讓政變和革命在四周吶喊
至少愛情在我們的一邊
至少破曉前我們很安全
當一切都不再可靠
靠在你彈性的斜坡上
今夜，即使會山崩或地震
最多跌進你低低的盆地
讓旗和銅號在高原上舉起
至少有六尺的韻律是我們
至少日出前你完全是我的
仍滑膩，仍柔軟，仍可以燙熟
一種純粹而精細的瘋狂
讓夜和死亡在黑的邊境
發動永恆第一千次圍城
為我們循螺紋急降，天國在下
捲入你四肢美麗的漩渦

留名

侵侵

侵仔是好仔

唔得牙青

成日丁 mk仔真係好正

[BL] 多重影分身術！召喚腐男腐女討論區 (68)

唔要呀

好mk

[BL] 找卡數！錢家有道之齊齊學習理財知識討論區 (68)

外國mk仲柒過亞洲mk

便便單機到1001

南亞mk > 白人mk > 各式南亞靚仔 > 各式白人靚仔

[BL] 憂鬱無限好！曉人桂木之真愛討論區(68)

南亞既氣質天生就適合mk路線

什麼口味牙青?mk都食得落 仲要蝻同蛘

負負得正

[BL] 召喚腐男腐女show me the money討論區 (68)

侵仔自己係咩type

[BL]關注生命倫理，正視社會歪風！明光社道德重整討論區 (68)

zayn

屌 笑撚死

識食一定食依d

應該會執笠

錯 Zayn不是蝻

100個mk蛘都屌打唔到一個鬚鬚鬼佬

轆左個奈子入黎

估唔到臨瞓前都可以J到奈子

到底邊個先係咖。。。

冇錯
鬼佬既佬味真係就好似草莓蛋糕上面粒草莓一樣
冇左鬚鬚點綴
只不過係件又白又膩奶油垃圾

🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

j返我個個先

好想咬人

結束依個回合

堆塊面入主子個肥腩仔再訓

死都唔養動物 之前先為左唔養動物嘈過交

唔係寵物 係瑞獸
確保大家和和氣氣 融融洽洽 互相尊重 包容
開開心心 互屌老母和睦公處既靈獸
係愛 係承擔 係愛的負擔

奈子果然未死

咩事呀歪歪豬

誘惑到me
Me最鐘意

情場裡比賽~
猶如世界盃~
碰上猛將但我心不會灰

啱呀 踩Me啦

曳曳豬呀你

冇呀
但你開心就ok

傲嬌

對你好會點嫁

你不嬲都憎me
唔驚
（攬住黎錫

收工訓覺了 大家日安

我認為應該要立法所有人係凌晨之後都唔準回post

終極傲嬌

早抖

你唔咁早瞓咪得

好有愛

點解遊遊會知老師係gay嘅?

講真? 你跟蹤老師見到佢同男友錫錫?

老師幾高?似邊個明星?

暗暗偷窺暗暗打丁

遊遊幾高?

改變這個世界更新咗

改變目標轉媾奈子

標題成日諗起首韻律泳

遊遊睇下漫畫小說慰藉下心靈

我以前勁鍾意何韻詩

咁睇虐嘅BL 同現實一樣鍾意都未必一齊到

參加歌唱比賽唱過佢d歌

唱邊首?

我最鍾意佢首如無意外

我好鍾意 佢唱 喜歡你現在的樣子

已經知道花花唱歌好好聽了

木紋

居然

嗚呀獨行b聽過花花唱歌?

一定好聽過原唱

茶b話我知的

一啲都唔老牛

睇得太多會諗野好浪漫化

唱嚟聽下

你不如睇下路人甲的愛情故事

呃我話老牛

適可而止嘅浪漫會對人生充滿希望

好想有浪漫既邂逅
這些機會........

我指你喺呢度講過 我見到

這些機會。。

說好的老牛呢

我都見到 花花快啲唱木紋俾我哋聽

虐虐唔可以亂睇 隨時虐到成個人都冇晒心機

上個標題真的好好笑
笑到我噴麵包

噴麵包 好正

溫馨日常好正
平淡是福默默守護

你地唔係都聽過咩？

我反而好怕睇虐
最鐘意睇高中生青澀既愛情故事

我仲以為係似福山雅治個種老牛聲

將來嘅事有邊個會諗到
遊遊唔好咁灰

你到底有多自虐

而家唔睇虐
唔想搞到自己唔開心

點解要自殘

遊遊

Agger

會代入角色

我通常會嬲左整sad人嗰個
如果佢只係別扭嘅話

agger
agger
竹馬竹馬

佢讀左句 比利卡比利那那抱抱利那比比路多

一講竹馬竹馬，又要講真遙

真琴係bfable

睇閃光會有滿滿的幸福感

我最鍾意睇虐

笑咗

派派幫幫 泡啊泡啊泡
即刻變個忠犬攻出黎

最憎閃光

佢地個個都好少女

遊遊可以睇香氣的繼承 超虐
年下攻 病態骨科 哥哥同弟弟相愛了 哥哥最後選擇自殺

漫畫來的

有滿滿幸福感自然能夠吸引幸福既事物啊
你咁Q實搵到既

唔怪得咁熟
原來我睇過

短篇好快睇完

點解最後自殺嘅？

佢嘅畫風係比較特別

哥哥一直壓抑住對弟弟嘅愛
應該係受唔住壓力尋死
我記得好似係俾車撞

因為哥哥接受唔到自己真係愛上了弟弟

貨車

哥哥一直唔知佢哋係同父異母，最後check左真係骨科先受唔住

一起身就開大

遊遊或者睇<在漆黑的夜裡尋找你的蹤影>
四個短篇 櫻井b推介的
第一篇好虐 但第二篇好甜

一陣要重溫

而家見到骨科想笑

正

好好好 你點話點好啦遊遊

最希望睇情侶最後變兄妹/ntr

你同茶b講既野一樣，會唔會睇錯既自係我呀？

錯字

但係唔係話一齊左咩最後？

明明佢我讀

冇一齊呀
剩係hhhhhhhh
好似係

我叫你唱歌你又唔唱

我要睇返先 我都唔太記得
好似係哥哥先知道 但弟弟未知
有次哥哥見到弟弟發現咗真相就爆seed崩潰
應該係覺得自己意圖隱瞞感情嘅行為被揭發好醜陋?
同意識到自己深愛上弟弟 承受不了而自殺

正呀 高h
好似連攻個仔都J自己老竇幫老竇含

不了。

完全唔記得個仔個段

我覺得係哥哥唔想比細佬知佢哋係骨科，諗住獨自承受一切，同埋細佬唔知，佢仲可以呃自己唔係骨科，點知最後比細佬知道，佢面對唔對佢哋係骨科呢樣野，所以崩潰
我理解係咁

個仔呢段完全唔知想點，為腐朽而腐朽

湊頁數

上堂哼歌係真係唔岩喎

今晚扑野早唔早牙

好大聲？唔係既話咪理d師奶啦，小休d人都傾計講野啦

你呢個理解好偉大好有愛

骨科不知幾正
兄弟又得 弟兄都得 得左

我都覺得好怪 個仔又唔算好愛老竇 死咗又好似冇咩傷感咁
但又會同受夾埋搞老竇
結論係成家都黐咗線

紅都面晒

agger
年下加乘

加一
bl小說好似未讀過骨科文，都係偽骨科，即係好似海因果類

果然同一本漫畫，讀者都可以各自解讀
咁理解係咪即時冇咁sad

叔侄/舅甥都正

係牙青
遇到高汁漫畫真係令人好振奮

偽骨科
真骨科日頭父母前要忍住 但夜晚瞓晒就偷偷潛入哥哥房

諗起都覺正 偷偷摸摸
我記得之前喺時事台有美國新聞話，有對gay couple發現佢哋係分開多年既兄弟嚟，知道左真相後決定繼續相愛

可能老師覺得無乜所謂呢？

好好笑
警員廁格大便，高層探頭監視
仲有d留言

佢係gay既應該會覺得你Q

批有港人反「支付寶」李華明：只要是國內的都反，難道窮得只有「八達通」？

你地做咩事？

點解唔用visa

你老師幾歲

我都有睇 ，民主黨真誠賣香港系列

有冇喺佢面賣下萌

因為visa可以先比錢後找數
菊花要用完先收到錢

好後生 老師

咩事牙青

菊花係咩玩法
是說香港人真心唔係得八達通
無知唔係罪黎 但真係好on9囉
咁支國人咪又係得支付寶同WeChat pay

入面有個留言話 ：
我兩隻狗都成日睇對方屙屎
我估係天性黎
唔出奇喇

肯定又是肥婆惹的禍

因為專注舔共唔記得有visa呢樣野

好嘔心

不過個高層真係好變態

仲有apple android pay

比人發現仲要爆粗鬧人有冇食煙
不過佢哋就算啦，反正佢哋嬲可以暗角周街打人出氣

今次冇
係好凍 又鼻敏感
好想切左個鼻

yyg 好pro
我諗住食蜂膠

聽聞跑步可以醫鼻敏感

食維他命A都有效
食完症狀減輕好多

聽聞性交可以醫鼻敏感

感冒呢？

聽聞飲尿可以醫鼻敏感

茶b仲未好返?

你感冒氣管黏膜d細胞會發炎，食左都有好處加快好返

未
我已經唔想再食西藥
今日剩係飲維他命c沖劑

陣間去萬寧睇下
不過我有支綜合維他命沖劑，或者試咗個隻先

茶b快d好返呀

希望今晚就冇晒事
雖然冇可能

聽聞派膠可以醫鼻敏感

集氣

咀你一啖。馬上好返

半點瞓醒啦

聽聞可以醫鼻敏感

可唔可以咀我一啖令我變瘦

訓醒啦

多d休息飲多d水

咀你三啖
唔好ff太多

好眼瞓呀

就收工啦，仲3個半鐘咋嘛

me收8點

渣ga

係張床典黎典去好開心

咁夜 你返幾點？

月巴黑占

酉卒愛月半黑占

獨b飲尿

俾你飲

你屙？

我痾

食屎啦

咁會輪到你感冒

老師？

亻古攵彳㝵女子

為咗女神 我願意為你～

半點聖水

你唱首女神嚟聽下

正呀 金黃色聖水（熱氣）

今日要返6點
唔知醒6點半仲喺床 嚇屎禾
俾人鬧

我都想搞你 你太可愛了

邊個?

14個鐘？

打

下次諗清楚先好赴約呀

半點嘅精華

快d

明明就成日偷飲尿

遊遊半點好淫蕩

痾新鮮既俾你
你係邊呀

但你多唔多嘢做㗎？

歪歪豬引誘我嫁

藍精靈呀

真係打咗?即係約咗人見而且仲互打埋?

你d fd？

唔多 冇嘢做時可以做自己嘢

好辛苦，ko b 尋晚仲要兩點先瞓

好正

咁易受人誘惑 奈子

冇呀 唔是咁的

半點食晒d日本手信未呀

奈巴 is watching both of you兩位

為咗可以同雨bb聊天 我十日唔瞓覺都在所不惜

咁我唔同你聊天啦

嘩乜真係咁快㗎咩? 第一次見咋喎
定事前係講咗因為呢啲原因?

你都試吓

你競爭對手唔係半點，係花花同侵巴呀

係咪又係喺app 果堆nearby即場約

搵LTR 同FD真係難，個個都想FUN

你唔洗解釋鳥 奈子is watching u
本身得返0.05分 而家扣到得返0.03

未 因為佢買咗一年量

唔巧牙 me今日早啲瞓

現實中識可能好D

侵侵有肉丸
所以最大勁敵係花花

說好的男男真愛一生推呢

半點節制d

LTR is what?

未食晒 邊有咁快 要慢慢食

原來遊遊目的係咁 機心婊

茶b話戴紅紋定唔知咩會有正姻緣，樹熊仔仔試下

點解唔係我

花花 : 呵呵呵!想贏me 禾呸

信住先啦

現實好難識

有架，你要心存信念啊，遊遊

歪歪豬竟然蝦番我

存在的遊遊
你睇吓波波同halhal先 佢哋互相扶持了八年光境 好滾動

你係咪做秘書

都好

奈巴係高冷型，你溝通的方式不對啊

好難知邊個係gay 鍾意咗直仔仲慘

（抱走樹熊 踢開歪歪豬

半點始終逃不開被人蝦嘅命運

花花都係我同鄉喎

半點不由人

個個都喺櫃，好難知邊個係
不過都要加油呀 ，樹熊仔

佢含蓄好多

反了反了歪歪豬有毛有翼了

先改變外在條件先

類似

遊遊下下都好串

得成花r花r

撞號牙青

波波halhal
貓貓貓貓夫

因為你都值得擁有 集氣

我覺得似助理

半點好熱情 其實兩種都好萌

唔使驚喎 好易估

做好姊妹

我的熱情~嘿～好像一把火～嘿～燃燒了整個沙漠～

開頭都想估助理 但係ko b應該高級d

巧叻叻
你都有朋友做呢啲?

屌您咀咒我

係 廿四小時貼心服務

我又要

花花惹人憐愛（？）得嚟又好膠萌
半b要做啲野等奈b對你有憐憫之心

唔準蝦貓

Sent

唔准咁

唔駛了 好多人蝦緊me
可唔可以錫me

錫晒你

奈b再度扣分

獨b姐姐
你是最好的

唔係話你 乖

請你食日式咖哩醬

冇咩分別姐兩隻

ys

半點反block u

遊遊乖

秘書 勁型

冇分喇

我愛你 原來遊遊好萌

我唔會嫁

我肯愛

奶

半點小天使

我肯

傳遞愛既力量

我唔理 我要愛

有d專業工種，助理都好高級架

又岩喎
ko b好勁

羨慕

祝福人都可以係開心事嚟架

你們定係俾邪靈入侵
等我露芝亞唱歌黎幫你淨化心靈啦

活潑動人歌聲演唱會 開始!

LOVE SHOWER PITCH!

你係咪嗰d著窄身裙，高跟鞋嘅ol姐姐

你好醒

佢上次話返工唔適合戴眼鏡，我有估過係攝影師果類工作

唔洗醒都估到

打唔到
一陣6點打邊爐 7點半睇電影
今晚番工先打到

咁即係要遊遊唔洗瞓姐

遊遊有絕望能量補充，可以唔洗瞓

一齊啦

me仲衰過打雜

我係魔鬼既化身

好呀

混血女執事
長髮眼鏡男裝

我唔是同仔仔去
是同中同去

好撚正

一定好好j

我都想

工作中的ko b

正過我十倍

KO B :頭上冇鳥蠅 FAIL

可以一齊呀

Ko b （飛女mode)

睇咩戲？

我覺得ko b有壽蘭feel

壽蘭 童年回憶

雞會嚟喇遊遊

話說大家點睇食煙嘅女仔?

東方快車謀殺案

真係呀~真係呀

玩衫被

睇完隔離po評論就決定唔入場睇

但係有Johnny Depp

咩叫玩衫被?

兩位機會來了，奈巴想john呀

咁點解你唔戴得眼鏡呀？

你要打邊爐定睇戲定打飛
定三樣都要

去啦遊遊 你嘅真愛可能就喺呢個飯局出現

係咪重拍版，我記得我以前睇過

為左奈巴 我決定飛起晒所有人 同奈巴撐檯腳

係呀重拍版

出好少

啲人話舊版正好多
連日版都好睇過呢部

遊遊好慘豬

半點做咩要玩弄遊遊感情?

但係 同奈巴撐檯腳既機會

擁抱YYG

雖然唔鍾意人食煙，但都係睇返個女仔人品，人品好只要唔喺我面前食就冇問題，不過有d型格style既女仔食煙係會幾型

點解呀

半點真係好暖男呀

唔好係我面前食就

我重色輕友

舊版我覺得好睇，懸念強，結局我只估到部份估唔到全局，去睇啦，應該幾正既

香港地好少走rocker路線
所以一身ol (mk) look食煙就會好怪
其實食煙無分男女都有損健康
所以最好都係戒煙啦

上你屋企打邊爐同睇戲啦咁

呢個係系列電影嚟，有三部，好似係
舊版個結局係有d sad，新版有咩問題？改左結局？

食煙真係有損健康

咁上我屋企啦

因子有食

上啊

你想上?

就算佢食屎都係咁有型

在座有冇人有食？

講緊角色定個演員有食？

演員

深入半穴

你唔係約左fd咩？點解突然可以改去你屋企既？

5中2因子

佢朋友就係佢

講下嫁咋

佢話約左中同

沖涼準備出門口

咁你話遊遊可以一齊同中同去都係呃佢呀

play9me
player half pt

yesmum

half pt is player is

yyg charmcharmg

遊遊可以一齊去呀 E個唔是呃

又唔係好聽
今晚先算

Cause you know I love the players. And you love the game~

唔是呃你的

rubbish

諗起侵巴尋日貼果件鬼佬mk心口朵玫瑰花

我其實幾憎人食煙
都唔明d人點解可以一路行一路食 唔理我地嘅感受
仲懶係以為自己好型咁

仲有明知我地討厭人食煙 好心食完就咪痴左我地同我地講野啦

呢個我以為係講真

從半點離唔開希哥就知道半點口裡說不

有就

係真嫁

我都知半點唔會咁衰
遊遊你同半點去啦，佢唔係呃你架

呢到冇人信你架啦

唔是咁的

以為上面個yesmum係半點回
好彩啫半點係真嘅小天使

因為天使通常都係肥婆？

揾ME啦YYG

冇人信你囉囉囉

我都好憎人一路行一路食

天使身材 魔惡既面孔

係型嘅人就會型
如果係忘了愛嘅o個種只會更加7
跟本東施就係東施 效顰都唔會變西施

我驚你上唔到來玩踢爆炸

半點我睇錯 半點好好人真係

Sorly

姐係樣衰肥底？

你邊度見到肥婆天使?

最主要都係人品問題啦，佢食煙係佢自由，佢只要唔喺我面前食，唔會做d黑人憎既野，我就冇所謂
不過賤人既話，佢呼吸空氣都可以令人覺得討厭

Fat 苟

[img]

here

兩者有咩關係？

關獨b咩事喎 獨b係西施

Is me

呢個當然
醜人就幾時都係less is more

Mememem memememememememememme

一齊出去識多個fd啦，遊遊

thx for sharing

獨行b係西施

聊聊

MEMEMEMEMEMEMEMEME

型既人有tatto會型上加型

渣半點

u?

唔........................唔是咁的呀!!!!!!!!!!!!!!!!

agger

有人認左啦

半點係姆明係可愛

花花女神咪扮嘢

阿嬌都好可愛

獨b係短髮桂綸鎂 好型

係豬扒

wawawa

不過講真，紋身耐左，d顏色開始退，個圖案係會唔好睇左

U hate me....
Bye all

奈子你誤會了 半點真係想同遊遊食飯
加返10分

Ok呀 不過都要睇下咩黎
唔好太7就得

半點都話想同希哥分手

桂綸鎂好正

咁阿嬌應該岩你多D

no me love u farfar

奈巴要唔要john埋一份

獨b好正

你哋究竟係邊度收到呢個錯誤訊息

啲人話散亂，氣氛唔夠
整體處理得唔太好
結尾好似最後的晚餐
未睇過小說或舊版可能會覺得唔錯
睇過就會好失望

花花係靚仔，跳舞既身材正到岩岩好
奈巴上次已經想摸

剪頭髮呀

今晚要唱

咁你可以睇舊版，真係幾正，結局有d sad，三部我都睇晒

摸花花

我覺得有啲係幾型㗎

佢走左我好耐數

又扣分

睇你點保養
摩擦 日照 保養品都有影響
除左黑藍綠其他色會退得快好多
紅色應該1年就甩得7788

嗚呀紋身你又曉? 奈子係咪有紋?

有睇呀，小說都有
所以唔入場睇新版喇

男神根本咩都識

douchebag

奈子係咪有

奈子真人一定超高汁
紋身大隻仔

超型！靚女做乜都靚

我地有眼睇

你都有？

獨b係女神

之前見到個中分黑長髮靚女 隻右手紋滿晒 仲要成排耳環 好有型

你識跳mr taxi 仲有perfume

你地ff能力真係好勁

連登桂綸媄

佢自己講
最後隻油手好似摸左我

嘩 好正
但通常呢d我唔敢正眼望佢 覺得佢會好惡

成隻紋晒唔係好得喎

係咪江湖人士嚟

我都覺 但忍唔住望

唱蝗國國歌

好普遍姐我諗 我淨係諗佢返咩工可以咁紋法

你地又盲又聾

唱過啦
完全感受到你有幾愛蝗

Ok
Ken lee tonight

明明係您用個又硬又平既屎忽阻擋禾咸濕花花

奈巴原來你咁猛料架
失敬失敬，以前有咩得罪，求放過

咁鬼妹全部都係江湖人士

我地都有精明眼

奈子好有霸氣

都唱過啦
完全感受到你同ken lee個種愛恨交織

你唔覺得香港d江湖人士特別鍾意紋咩？

點解呀？

我識果d冇咩點紋

Ok
兒夜姨野以夜儀野

斧頭鍘！（肥仔波夾雨b頭）

丁左

比多次機會你講你再摸會摸邊個

奶部火焰炮

我

笑左 雨b會點呢咁冷靜嘅女神

你唔要我啦

腸腸蝦me

j錯對象

咁我又真係冇識過江湖朋友
資訊都係睇報紙新聞d相而知返嚟

高炎火焰！！！

比多次機會你摸女神

Me有講6點食7點半睇嫁

奈巴放過我好嗎

好似都唱過
所以唱參賽歌

性暗示ga 雨b

係咪去太遠呀

好可愛

Yes ar

求姐姐安慰奈子

獨b你諗多左啦 ，奈巴係神聖不可觸及既男神嚟

遊遊係咪都係港島區

唔是呀
咬奈巴

負分啦

快d得罪奈巴

我都想摸

No

死開 （踢）

咁唔怪得啦，這不是半點遊遊的錯，下次再約啦

(抱住隻腳唔放
奶奶奶

約左聽日

是我的錯

拍打奈巴

咁趕

乳頭鍘

我幫雨b擋

我唔係姐姐
我相信半點一定可以安慰到你

俾奈巴胸肌夾一定爽死

腸腸姐姐咁謙虛既

好偉大

你玩過呀？

鬼叫雨b咁錫我咩

額頭會瘀

半點

細細粒！！！攪掂個渣男

腸腸都冇胸 唔要
半渣我已轉交比同事細細粒處理

岩啊
去搵ko雨粉獨
本po4大名

我係咪要開返個直播唱歌你先滿意

唔係茶葉菜荼b 咩

笑死我

Stream plz

叻仔

與我無關

個名好得意 茶葉菜荼

你搵我哋咩事呀？

以前同fd做過
一邊唱歌一邊吹水 消磨時間

就算做都冇樣睇

名 之首
中之霸
排第一位喎

到時可唔可以點歌呀

搵日改

J聲都ok

排第一係男神

識唱的話可以ge

人㭍睇黎做咩

咁都可以j

其實我想講四大名炸兩

聲音可以j足n年

想食炸兩

Me think think sin

花花有冇唱開英文歌呀

你有冇起到佢佢fd ig之類？

花花真溫柔

咁你以後從fb嚟思念佢啦

唔通佢都有上連登，唔會咁岩下嘛

同人撐台腳食ooo係咪好冇情週

Think too many la

重點唔係食咩 係同邊個食

同獨b食麥記都願意

Adele之類都還好

夜d睇吓有冇時間

麥當勞好貴，平時唔捨得食

便便

好

正呀，佢d歌好好聽呀，你唱都實好好聽

花花好好心地，對遊遊好溫柔呀

你老師係咪鍾意大隻，你一於跟奈巴去做gym 一齊健心健身啦

侵

點會知道邊個係你呢
更何況佢都未必會入呢個PO

花花又靚又溫柔

今晚唔唱歌你就知味道

Adele都還好

(抱)

我叫奈子幫你溝老師 腸腸同小便就綁佢條仔個狗奴

因為廢青唔識英文

反正今晚佢哋唔得閑打機
你哋裝定RC啦
小心今晚比我嘈到瞓唔到覺

你唱到佢既水平就算係日文都收貨啦

篤篤

我都想唱

花花應該係話自己handle得還好

一齊攞
好耐冇聽你唱歌

我都想有

老師仔仔應該係大隻1嚟喎，佢哋3個撞號，個大隻1仔會唔會束手就擒呀

我無rc

我係話一類英文歌還可以唱得到
你叫我去rap不如叫我去死

RC咩嚟架？

花花機會嚟啦

手機有電腦又有
睇下你想用邊一個version 姐
今晚等你表演

咁你要問下奈巴啦

利申 我冇講過我唱歌好聽

有對hehe！

係我前面！拖手加錫臉

應該dn 邊個app 直播果個？

講唔講得邊度

我屋企附近

以前無手機版
電腦有Mac版？

圖呢

I set fire to the rain
And I threw us into the flames

扶乩幫你問佢

陳豪誇時代留鬚型到仆街

冇圖點討論

有聲

將老師條仔變成隱性狗奴啦！

誇世代好唔好睇？
我有d想睇降魔的
兩部唔知睇邊套好

動作咁大膽當時係咪無乜人，顏值係點

奈巴幾時有結果呀？

我冇睇呀 開電視見到
我見啲人話降魔的好好睇 但有本尊

降魔的好大陣中二味
好難受 魔黎魔去

依然都係冇mac
但係有手機版

普通電腦版唔係直播嗰個

我返到去放link出嚟
啱啱先食完飯等一陣

有冇得共用ACC
唔想註冊

我可以
我係意識流rapper

我已經諗住打電話俾你求救

咁唔嘥時間睇

冇
好快姐

一係您用電話版囉

咁手機down 邊個

raidcall

rc語音

今晚壓軸歌手係貓貓

咁如果係手機app呢？

仲要注册

dl完rc語音之後點?

降魔的係tvb d劇？

係呀 馬明拍

tvb拍既咁唔洗睇

等me俾頻道ID你

好期待

係咪dn raidcall hk limited呢個

貓貓唱唔唱?

我用手機dl
rc語音 下載app嗰度

我d腦細胞已經燃燒殆盡了

好無睇？

個app可以玩werewolf，要揀邊度玩

好睇

個結局係咪幾sad

Sad中帶happy?
我諗唔到野了

錫番

小便 腸腸 師夫 一齊華山論劍

我想同奈巴論

佢藍剔我

YYG 快D 打場我去番工

Ok let me test test
一陣開始

我又要聽

點聽？要dl app？

請係係十字路口排隊
儀式所需要嘅物品list可以喺我地官網下載

嘩。。。。。您。。。。

我喺仔仔屋企。。。 唔方便

dl rc語音個app

機都唔打做粉絲

快點

叫埋佢一齊
快啲返屋企
半個鐘後開始

唔好話俾我知
一陣剩係得我一個人會講嘢

我又入囉
我今晚好得閒

可以一齊講嘢㗎咩?

貓貓同貓貓夫一齊合唱情歌

係個chat room黎
但有好多種 有種係唔比講野 姐係直播主嗰種
但平時用一齊講野嗰d咪得

佢胖虎黎
到時要您魔音穿腦 繞樑三日就唔好啦
我返到屋企先玩啦 但應該都12點後

咁正㗎咩原來

佢最近已經進化到繞樑365日

Yes ar
有咪可以講嘢

胖虎先正

我用手機dl冇咪喎

咁你wtsapp用咩同人講野

定係你其實唔係同人通話
係通靈

哦咁有了

未返到屋企！！！！！等我！！！！！

本日最佳笑話 手機無mic

通靈問米

sor lor

陣間用網頁試下睇唔睇到先

西便

唔好呀遊遊

係咪代表我要開始

呢張真係好撚正

我又要J花花

找不同系列

晚安

眼神

好正啦

因花只應天上有

今晚應該嚇到佢哋發惡夢

開左啦？

開左

唔得嘅

dl app la

dl咗 但入唔到你條link

tg me

得喇

胃酸倒流呀

係咪食野唔定時？

頭先沖茶飲

做咩呀侵仔

訓高個人先

胃唔好仲咁夜飲茶

唔好扑野 不過應該冇可能
所以 rip

照啪

佢唔顧你生死咩

咁恐怖

侵仔!!!

我依家直頭入唔去

冇得啪啦

一早應該啦
拖到依家

你休息下啦

睇左呀，我入去話禁止遊客訪問

註冊左未

我入過去喎

好似要叫花花加你

唔出聲

雨b 花花叫你去大廳停一陣唔好出去

其實細佬喺隔離

我依家去左打werewolf

其實雨B有冇入去？

掉西瓜

come la

連FC2都搵唔到想睇嘅文

唔怪得

me 2。。

有人深夜比食物圖我睇以為好好玩,
而加要落街幫我買野食

胃唔好仲食野

玩命

平日屋企炒多d西蘭花食，對胃有益

雨b點解唔入嚟

我都聽唔到

你唔係瞓咩？

唔瞓住，打陣werewolf先

文荒漫畫荒

嚴重漫畫荒呀
茶b有冇睇正常向?

你哋歌會完左拿？

有呀
預備睇排球，但未有動力

未完呀 不過我走咗

唔知完未
我走咗好耐

我超級推介 我的少年
好撚好睇

一係同我玩werewolf

排球！！！！

仲有咩少年漫推薦？
我的英雄學院追唔落去

998

原來我的少年係名
聽朝搵

999